12.26 和理SHOP檢討

和理SHOP檢討

今日大家都做得好好

但moko防暴入場之前我有所保留

moko今次係個賭注
大家賭佢唔會濫捕

但唔排除下次換左指揮官會發din
結果咬晒全部人
唔係無呢個可能性

再有一點就係 如果要撤離
大家一定唔好拖好最後一刻先走
特別係唔熟地勢既人
因為你搵路都要時間
同埋人群要散去同樣須要時間
所以預留空間俾自己

不過 結果論
今日成本比早兩日低好多!
和理SHOP必須以低成本持之以效

推

Push

同意。當取得一定成果就要收割離場。

我唔建議入藍舖玩
呢兩日入完藍舖都出事

但班狗用公眾地方行為不檢去濫捕點捕？
我理解叫口號唱歌佢用呢條罪都拉得

入到黎唔好出聲

衣著要正常唔好太sharp

同意其實係門口 嗌口號已經見效

其實整體黎講
和你shop比街頭抗爭可以
更快攬炒
少人被捕 （唔會好似一日幾百人，絕大部分係濫捕）
至少性質唔會係暴動
堅持繼續做

但要改善地方：
1. 小心便衣 尤其裝修手足
2. 隨時可能比人check身分 袋
3. 可能被包圍
4. 街坊/blaclblock 裝要視乎情況
5. 適量簡單文具
6. 和你shop商場可以轉 唔洗每次都單一幾個
7. 有需要時 跟隊 保護手足

光復香港
時代革命

點樣唔出聲
都要叫口號架

#28Dec #元朗 #天水圍 #集會 #中學生
元朗區中學生集會- 延續革命 毋忘初心
(聯署721 滅不了的連儂牆聲音 學生抗爭心聲)
日期 : 12月28日 (六)
時間：19:30-21:30
地點：天水圍 銀座
自備：memo紙
✅已獲發不反對通知書
公海 :

留意到銅記商場從未被衝入
點解會咁

狗入到黎咪唔講
唔入咪講

我見海港城係咁
不過好多狗搜身